點解日劇一定要個個表情撚?

睇半澤直樹成日睇到好老尷

睇得日劇真係預左表情撚
但依套真係好over
不過佢地會唔會又吹奏佢好演技呢

呢啲叫顏藝，你識條春咩

奸咪奸 唔駛特登好浮誇咁奸笑

你當佢係長篇日式舞台劇睇啦會舒服好多

有同感，見佢個谷屎樣真係太over

佢地文化係咁

山田孝之

好幾個都係做開歌舞伎

特色黎，唔中意咪唔好睇

顏藝同演技係唔同的,
半澤係顏藝好睇

又悶又浮誇

卡通文化呀

細個睇LongVac LoveGen冇呢d問題，唔知日劇由幾時開始變到好漫畫好浮誇
d演浮誇、d鏡頭又浮誇，全部超現實，頂唔到

真 仲要成日長篇大論講道理

睇AV果陣又唔見你咁講

外星人代表

半澤直樹代表全部日劇

半澤直樹

我正想講呢個term唔講以為舞台劇驚人睇唔到表情

中二dna入晒血，俾動畫漫畫嚴重影響

大和田反而係最唔浮誇同比較自然
佢明明幫緊半澤講野但個樣仲可以好奸，襯返佢角色，表露出如何擁護仇人而又不失霸氣
反而半澤同埋佢條口靚個死肥仔好造作
個肥仔扮嬲個樣好似屙唔出屎咁

呢個係半澤玩法姐
其他唔係咁
btw我覺得第一季幾好 但第2季開始有啲悶